中銀E-banking 又死

唔知ATM死咗未。

用恒生算啦